Information
------------------
Danser encore (MP3)
On vous offre la chanson ! Téléchargez-la gratuitement sur http://www.saltimbanks.fr/danserencore.html
Danser encore est une chanson du chanteur HK (nom d'artiste de Kaddour Hadadi). 

https://www.youtube.com/watch?v=SyBEMRyt6Qg
HK - Danser encore (Officiel)  HK saltimbank

https://hk-officiel.com/boutique/

Mentions légales
L’EPICERIE DES POETES
Association loi 1901 (RNA : W595028434)
51 rue Michel Ange, 59000 Lille
Courriel : epiceriedespoetes@gmail.com
SIRET 823 939 442 00013 / APE 9001Z

Danser encore ! Ou l'hymne du Printemps... 
https://blogs.mediapart.fr/hippolyte-varlin/blog/060321/danser-encore-ou-lhymne-du-printemps
